政府做咁多嘢都只係想增加和理非成本

反對通知仲行出嚟就告你非法集結
幪面法唔准和理非戴口罩
戴口罩就犯法，唔戴口罩就白色恐怖玩清算

我哋需要一次100%和理非嘅遊行
而且必須戴口罩嚟行
嗰場遊行要以「衝即係鬼」為原則
以防止警察扮示威者周圍搞事借機清場
向世界展示香港人決心

推

自推

只要全部人一齊帶佢就佢辦法

正常都係出到黎先換衫上罩架啦 根本唔會有影響

仲有咩可能會有100%和理非遊行

係＂拉一派打一派＂2.0
因為1.0拉唔到
2.0係推（和理非）離場
當香港人係lulu
天方夜談

和唔和平係警察話事
佢唔批不反就唔蒙得面
聚緊個時已經可以過黎打鳩你

文宣共識咗先，之前都試過一次

呢個時候仲講100%和理非

唔搞事就唔清場？
會唔會諗多咗

做俾外國睇，剛柔並重，和理同勇武都要做
和理非活動已經喺反對通知書下完全停滯
冇和理非嘅話，除咗對家使出更大嘅武力
係好難再吸納到更大國際新聞價值
就算開槍可以對外宣傳
對我哋嚟講代價都係太重
一定要和理同勇武並行先得
或者再有臨時政府宣言或者鋸燈柱等等標誌性嘅嘢做咗會有效
但係和理方面嘅運動確實係停滯緊
要向外國宣傳民情

軍政府用實彈將人當活靶時
仲係企係道德高地上講「衝即係鬼」

淨係講69到宜家，俾人強姦左400次後
唔反抗之余，仲要遊行反對佢強姦左我
和理非真係全世界最好撚野